割完包皮…見隔壁床正妹 他傷口爆血

越南一名男子阿賢（化名）日前到醫院進行包皮手術，沒想到在靜養的時候，發現隔壁床來了一名正妹，對方還露出一雙雪白美腿，他急忙拿出手機拍下美照，下體也忍不住起反應，不過傷口也因而裂開，當下他痛得急忙叫來醫護人員檢查傷口。但即便如此，阿賢出院後仍沒有忘記這名正妹，為了知道她是何方神聖，阿賢也將當時拍的照片PO上網，果然就有厲害的網友幫忙神出這名馬尾妹。

▲阿賢看到隔壁床正妹，傷口裂開爆血。（圖／翻攝自臉書）

據《中國報》報導，阿賢因為長年包莖，日前就到醫院割包皮，不過手術並不順利，導致他下體出血，需要縫針住院。之後在醫院靜養的阿賢，某天看到斜對面的病床，有一名穿著熱褲的馬尾女孩來探病，白皙的肌膚加上清純的臉蛋，讓他瞬間失了魂，立即拿出手機拍下對方的模樣，沒想到的是他的下體跟著起反應，接著突如其來的痛感，嚇得阿賢急忙對著醫護人員大喊：「斷了！救命」。

▲▼網友神出馬尾正妹。（圖／翻攝自臉書）

醫護人員聽到阿賢的呼叫聲，急忙趕到病床旁急救，所幸傷口並無大礙，目前他也已經順利出院。不過阿賢出院後，仍難忘馬尾女孩的清純側顏，於是就將之前拍的照片傳到網路上，看有沒有厲害的網友幫他神出來。果然不久後就有人找到這名正妹，得知她名叫MaiThi Ngoc Anh，出生於1997年，是越南農業科學院的學生，但令人心碎的是，她已經有男朋友了。

男女會同房？

一睇就知佢係探緊男病人

點解你咁傻豬仔

訓在床條友似女多過男喎

竟然有圖